報應!蘇牙雷斯傷1個月

巴塞隆拿前鋒蘇亞雷斯在周三的西班牙超級盃次回合中受傷，烏拉圭國家隊周四證實，阿蘇膝部受傷，將缺陣四至五周。其後巴塞亦在官網宣佈，阿蘇將缺陣約四星期；巴塞聲明表示，在周四早上的檢查顯示，阿蘇的右膝後關節囊有腫脹。阿蘇除了無法在九月初的國際賽期代表烏拉圭鬥阿根廷及巴拉圭外，他還會缺席多場巴塞的比賽，包括聯賽對貝迪斯、艾拉維斯及愛斯賓奴，未知他能否在下月中對基達菲時趕及復出。尼馬離隊，阿蘇季初養傷，換言之，在未來一個月這段時間，近季在球壇大殺三方的「MSN」三叉戟，只餘美斯一人擔大旗了。

至於另一名傷兵碧基的傷勢就較輕，雖然他的左腿鼠蹊有傷，但有機會趕及在下周日對貝迪斯的西甲中復出。

喂，完咗場仲扮嘢

呢舖真係美斯一人足球

黑鳩牙朗停5場唔使還咩

老老豆豆丙朗停冇 會輸的感覺... 今時今日的疤就...

一定係馬德里政府做野

買番朗拿甸奴打左翼啦

迷咬迷到傻左

美斯到時傷埋。。要護級。。。。 好似沙維剛出道嗰季一樣

抵撚死 插水禁住隻腳丫喇
想傷咪比你傷囉臭化

成日攬撚住隻腳，希望長傷長有啦撚樣

插水狗抵死

你呢D反疤
一字記之曰: 酸

牙蓋唔好做傻事

抵撚死啦

人惡人怕天不怕

抵鳩死啦咬人狗 咁撚中意插水扮傷
帶佢睇獸醫啦

弄假成真

擇晒樓上既名準備清算